賭城群英會有無賭過十分鐘？

賭城群英會成套都無賭過，到底賭乜春？
成套都係行黎行去然後死左

好撚垃圾

成套野有叻哥
已經升華到無賭勝有賭既階段啦

叻哥啲喊劇

*戲

推到牙叻攞視帝

幾時先有得賭？

又要死多個

正係記得牙叻同屠東海賭過一次

睇10A先係重點

睇到笑

垃圾片，我唔睇

鬥個地主都好丫